大規模慶祝一日，都係抗爭一種

跨區監票，剛剛先踩完單車返屋企
見到有人話休息一日，但光復區議會一役咁重要，休息只會白白浪費一個大好機會

聽日應該係「鞭屍日」

深藍已經發現自己係少數，面臨崩潰，淺藍勝利球迷更加開始轉向鬧緊政府同黑警
今日應該全面慶祝，鋪天蓋地既勝利文宣，黑褲黑衫黑口罩出街，周圍播住抗爭歌

勝利者就應該有勝利者既姿態，要一次過壓倒對方所有氣勢，令藍絲醒覺自己 No stake in the society

「香港就係咁，唔鍾意香港你可以移民」

一日，我地只需要花一日去壯大自己聲勢

推

士氣好重要，慶祝啦

Pish and agger

真係要吹大佢，有咁大吹咁大

香港就係咁，唔鍾意香港你可以移民

Btw，今日場外一齊恭喜燒山破燈

比起遊行更有效既造勢方法

士氣士氣

勝利巡遊一日回下血
屌曬班‘沉默大多數’老母
然之後繼續諗辦法救poly手足
搞工會籌備大規模罷工
繼續攬抄聖誕旺季經濟

慶祝一定要幫襯黃店

真係要吹
無腦藍屍好多都係勝利球迷同羊群心理
見黑警裝勁就祟拜佢地

如果見到自己係少數，一定有動搖甚至轉向

推唔郁都推

推呀

拿拿聲發起 聽日全民黑衫日
一定好壯觀 引起國際關注

民主真的是個好東西喔

唔錯，支持，但要記住，運動仲未完，仲有好長既路

招降 高招

推
一齊唱願榮光

聽落幾正

打士氣波

鞭一日好啦 理大仲有手足係到

前一日黑警仲開咪講緊睇選舉結果會民意逆轉，講真一日前大家都怯怯地，好驚外國當今次係「公投」，輸咗就玩完

結果大勝，一定要承勝追擊

agger

全面黑三吃黃店慶祝

係
應該要咁做，振士氣

拿拿聲吹雞搞D 和理非 晒馬活動
例: 商場唱《榮光》、10 pm 向窗外嗌「光復香港，時代革命」

無錯, 增加己方士氣
大大力打擊敵方士氣
香港好多勝利球迷, 輸左再俾你講多2講,笑多2笑, 隨時藍變黃

今次唔再係圍爐民意，而係實實在在用票數公投出嚟，我深信鼓起勇氣行上街頭救Poly既人一定會俾上星期更多

Yes
又可重挫沉默大多數鋭氣

有風使盡𢃇

聽日可對住藍絲大大聲講
我哋係敢言大多數！

贏要谷輸要縮

唔係話心紅
自古以來 成王敗寇
贏家絕對有資格撚鳩輸家

而家唔係同你玩體育
唔需要有體育精神

贏 就要贏到盡！
令民主成為主流風氣！
邊個唔倒戈 邊個就係異類

認同

當然離勝利尚遠

但一定係一次漂亮痛撃

士氣要鼓勵下！

推到議員聽岑子傑講 立即組織營救被困poly嘅學生!!!

而且我哋太耐冇佔過上風

士氣buff

Yes 同時plan埋日後抗爭方向

高招喎

士氣係要谷先會高昂

可以感召更多人

行得更遠

冇士氣之後好難嬴

方向正確 推 但唔好唔記得要繼續抗爭

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

有道理，無想過

仲會怕到縮

泛民本土大勝,出去賀佢老母,鞭班曱甴同廢老屍

push

香港就係咁，唔鍾意香港你可以移民
我就係要依種態度

同埋慶祝還慶祝
唔好忘記受傷被捕同仲喺Poly嘅手足

慶祝是為了走更遠抗爭路
當然不會忘記poly 手足

同意

我哋去狂賀

落沈默少數面

我決定聽日去紅磡慶祝

認同

光顧人民超市？

楊岳橋：公民黨當選人聽日會去poly

終於生性喇

賀！

大遊行賀佢老母

泛民今次應明
冇同我哋割嘅本錢

等緊聽日串下樓下看更
諗起都開心

推呀 完全認同 要比班人知 香港民意喺係我地到 唔好你地班FF藍絲狗呀

唔係

串哂公司全部藍絲

係最好嘅宣傳機會

有風駛盡艃

一定要，去屯門？

同意 其實係增強士氣 打擊對手既好機會

啱啊

Push

贊成

街頭相聚，有幾百萬人

贊成要谷行個士氣 要打贏場仗士氣好緊要

Agree

唔好慶祝啊中計啦 會俾人話你係鬼架

最好即刻叫所有當選既放棄席位

俾番哂建制先叫勝利

用番黑警個句, 「識多D人啦, 民意唔係企係你地個邊」

一齊去聲援poly
笑鳩popo民意逆轉啦

agger
聽日一定要搞大佢

可以大大聲同人講
我哋就係主流民意

我屌到屋企廢老無聲出

其實想試下佢隻鵝膶腸

仲未親眼見到班廢老，點票男女老幼全部手足，返屋企又係深黃

要慶祝起碼一齊睇黎明來到

好似個日太空個咁 慶祝返晚唔過份

理大手足救左未？五大訴求落實左未？

好期待公司班廢老個死人樣

挫挫保皇狗同港府銳氣

yes
BUT need to be STRATEGIC and well planned !!

佢冇錯，真係逆轉左
以往建制大勝

今早望向藍天白雲，晴空朗日，再次燃起希望，多謝咁多位努力

士氣+1000

推呀
願榮光歸香港 雖然未贏

鞭到d藍懷疑人生

已經無人理Poly人

推！

推！！

bin c日

同意！
理大一役後，士氣非常低落，真要賀一賀，我驚手足會頂唔住。

Pushhh

絕對贊成👍🏻

岩呀！開心一日都好呀
但開心完真係要救人

一齊唱不屈進行曲

雖然見到出盡奶力都6:4比開心唔到

你仲要預對面種票 同埋仲有班人未投
721後轉既

士氣！

推 士氣都係好重要

真 佢地咁鍾意令我地有無力感
係時候自己都感受下

好老實 唔駛太過壓抑開心既情緒

反而慶祝大勝 係振奮士氣既最好方法

用議席既數字啦

Bin c的話聽朝6點開始bin啦不如

大規模慶祝一日

帶返個口罩先啦

太開心情緒太高漲 要瘋狂消費 大大力懲罰黃店

單車勝利巡遊

同意 push

文宣，18區保皇區議員辦事處，今晚/聽晚

A

好好慶祝一下，踐踏一下班垃圾

佢話至少有73%投票率

搞場盛大嘅勝利巡遊

鞭屍一日
振奮士氣

啱阿

正 bin到佢地藍轉黃

激撚死藍屍已經係一種抗爭

18 區慶祝～建議全部自己陣營的候選人輸贏都好，同時間搞返個謝票日，最好就今晚 7 8 點。 我地去一齊慶祝一下先。

班藍屍死L晒去邊呀 出黎啦哈哈哈哈

四圍開香檳

18區慶祝

一定要落區慶祝區議員當選

救左理大手足先

推 就今晚落自己樓下賀賀佢

但連登好撚多post叫人唔好咁開心住佢地視士氣如無物，反駁佢又話唔係叫你唔好開心，係唔好咁開心，但都開心

P推！

可唔可以確定哂所有理大手足安全離開先搞

當選議員出poly
市民留區慶祝

有無興趣去周浩鼎、鄭泳舜、何君堯、梁美芬、麥美娟個議員辦事處慶祝？

今日 真。賀佢老母

大大力bin

你地只係 小小小數 咋on9藍絲

支持 用士氣當賓周大大力鞭打班藍絲塊閪面

無撚有錯

very agger

打仗一事上
士氣係好重要架
冇士氣既話, 咩都唔敢

可以 一日咁多

睇完望一望個天
天氣真係好好

建制死咗我哋想開香檳慶祝